毓民，鳩達，國師，快必，長毛，去哂邊？

係各有各做呀，熱狗人力唔係都應該出嚟做嘢咩，去撚哂邊

你問你自己去左邊先啦

失蹤人口

你想佢五個去爆玻璃定守物資

Liberate HK咪係陳雲提出囉

毓民咪係網台屌鳩政府囉 人地都就黎70歲仲要人衝咩

見到長毛

毓民好似頭靠係立法會門口

不過冇人理佢

除左快必外
求下其他人唔好出現

郁撚係立會門口

頭先見到佢拉隊入嚟

熱狗係現場

果時又唔投

#271263